好後悔細個冇好好讀書

20年嚟都冇好好讀過書，一生人睇過既書一百本都冇，英文又唔好，Physics又讀到屎咁，依加想讀翻成日有種有心無力既感覺，一睇到啲字海就想死

唔關你事 ,, 你點讀都讀唔成

個個都讀書 唔通個個都想讀書咩

仲有一個月都冇就DSE,一定要比心機讀，特別係elective,一個月可以升到5分（過來人）

好想去返小學重新做人

從來都唔會遲

係，但注定要付出更多

有幾多人會睇到一百本書（唔係教參）

讀書唔成咪走後門囉

一百本個月都唔洗一本

assholes

讀書有咩用呀 出黎咪又係打份垃圾工

一個月都睇唔到一本，係香港邊會有時間睇書

睇下自己個書櫃，除左教參，都冇乜其他書

就係大個咗冇時間，細個大把時間拎咗去打機

師兄幾大？

出到黎做野就會發覺好多高分低能